睇完嘈星如個廣告，我想去挑戰d細蚊仔啦

我都準備做拳王鳥

有冇細蚊仔比我挑戰

你去挑戰星如

58kg 冇打架經驗

I fight u la

我可以同時挑100個細蚊仔

一齊做拳王啦